我仲有d掛住你⋯

岩岩睇返舊相 原來我仲會掛住你⋯

邊個負皮！
出嚟見我！

到你淡到無得再淡就會自動收皮 都係時間問題 初初係辛苦啲嫁啦

又講經⋯

瞓啦柒頭

早睡早起身體好

見樓主有負皮幫你正反先
做咩阿？

無啊 叫下春

我都仲好掛住⼃⼁⼀⼁乛⼀⼀